喂認真 連狗 立撚左法唔該熄燈

屌你老母我唔撚想俾人拉

撚有人拉你咩

再見了

你on9?

拉你，得未？

del ac保平安

買定vpn

佢on9唔撚係扮

點撚樣del 有無教學

5毛無事 唔怕

連登

重申多次 我係中國人啊屌 我開抗爭post係玩膠

起底
block

唔緊要 你損失

清曬d發言出post紀錄
全體強制改名改會員編號

推

雖然我覺得連仔既壓力係會高左
不過呢方面既壓力都已經頂左大半年
呢度又建國又殺狗又行動po
我就唔信呢一年無專責小組在明在暗想鏟起連登

雙胞胎姊妹好玩嗎?

從一而終都支持中國，你班25仔等拉啦

我都係中國人啊屌。。